（你還有黨）中國人壽涉炒千名代理，兼討回獎金

中國人壽（海外）被指去年底起與未完約的保險代理終止合約，消息指涉及約1,000人。

代理更被追討已發放的培訓費、獎金及津貼等，工會接獲70名代理求助，各人被追款項由6,000元至14萬元不等，總額350萬元。

新移民曾女士於2016年11月經鄰居介紹，投身保險業，與國壽簽下兩年合約，……當時上線經理僅稱合約期內「跳槽」要退回獎金，「冇講過炒咗要嘔番出嚟」。

今年3月8日卻收到公司通知要終止合約，並向她追討十多萬元津貼和獎金。

【本報訊】早前大量內地客赴港藉「碌卡投保」走資，吸引不少保險公司招攬有內地人脈的「港漂」和新移民入行。

新移民李女士（化名）於2016年5月加入中國人壽（海外）任保險代理，到上月突被終止合約，最近更收到公司追數短訊，要求她盡快償還十多萬元獎金及津貼，否則會安排收數公司追數，

李女士認為公司看準新移民在內地有人脈，才招攬她成為代理，「利用完我哋之後，親戚朋友啲單都七七八八，就想一腳踢開我哋」。

等睇兩大支共養狗工賊會同功党齊齊失蹤！！！！

成日揾d員工企街

唔係一向係咁既咩？

n年前fg, 有間唔記得乜名既細公司， 話要所有面試者搜集身邊所有人既電話人工職業等等資料交俾佢當測驗， 請都未請就送資料俾你真係當人弱智， 當然無去

之後就到保記同414

年薪可達百萬

Happy ending

Clawback就要做鴨做雞去還
Aids is waiting for you

支那狗

無知一問，可以咁追嘅咩？

中人壽D代理，基本上都係一堆大媽！

日撚日有班C9經紀係街度

理財顧問

雖然係， 但係之前D單真係有簽到架喎。

仲有中資公司都有呢班C9經紀，
N年前去中旅社續回鄉證，中國人壽係一角有個counter，全撚部都係四五十歲師奶。

成班鄉音阿嬸話幫你理財你都唔撚信啦下話